想為自己而生存

唔想再為生存而生存，唔想再為生存而消耗時間，唔想再為生存而消磨意志。

我剩係想每日有時間望下藍天白雲，每日可以訓夠覺先起身，每日都做到屬於我興趣嘅嘢。
我不過想平凡過一生，但原來己經係屬於夢幻般嘅追求，係少數人先擁有到嘅生活。

我已經好攰，攰到覺得生存開始變得模糊，模糊到看不清。

ifc is waiting for you

樓主讀書定做野

休息吓吧

讀緊書定做緊野？

我好接近了
如果我可以殺一個我好撚憎人會更好

同感 日日為咗生活而生活 唔知自己做緊咩

fighting ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و